強烈要求習近平同事對貿易戰作出強烈反擊

忍得佢，食狗屎！！
強烈要求習近平同事對貿易戰作出強烈反擊！！

同志
我激動得滯打錯字

同事